學生妹著冷衫 阿叔37°C踢波：曬先健康呀

酷熱天氣警告打破設立以來最長的連續生效紀錄，不過香港人對熱力的鍾愛其實超乎你想像。《港呢啲》走訪街頭便有驚人發現，包括偶遇除衫踢波的阿叔、穿着冷衫的少女與烈日下打機的少男。

記者走上旺角街頭，還未開工，一件T-shirt已經濕透，不過這點小挫折，對於正在露天球場踢波的鄺先生來說，根本不值一提。

「你習慣咗的話，你唔覺得熱囉！通常我哋12點、1點左右踢。」阿叔，你豈非揀正烈日當空之時曝曬？「因為都比較鍾意曬，特登嘅。如果你有知識就知，維他命D呀、骨骼又好，乜嘢都好。」

老當益壯，可以理解；但時常被社會批評為「唔捱得苦」的00後，在酷熱底下亦爆發超乎常人的忍耐力。

穿着冷衫的女同學們，臉上似乎未有一絲細汗，跟大汗淋漓的記者形成強烈對比。到底他們穿着冷衫的原因為何？讓我們睇片尋找答案。

香港唔止有冬天的冠軍

呢幾日有 37 度 ??

M到啦

12點1點個陣,38度都有

焗到平胸

無睇新聞？

曬太陽係有益，但你踢波起碼曬成粒鐘，就完全唔同講法

怪唔知得香港港女平胸係最世界之最

又話肥 又話怕比人睇到個胸發育

唔著冷衫點掩飾冇波呀

香港紫外線經常過11
仲話有知識就知好，典型廢老口吻

幾時出返篇潮文，非洲人中暑，香港人仲著緊冷衫？

中間果條女

所謂曬太陽，呢種強度下，每日10分鐘夠有凸

下面圖3條女求名

On9踢波曬下太陽都話尻佢廢中

有啲似山齊士

奶佢d汗

咦 你受傷呀？

放過我女朋友啦

即刻淋返

對腳肯定焗到超臭

最尾條女欣宜咁款喎

全能到做埋偽娘

大埔日日38

著冷衫係靚啲

局到個波有汗味慢慢奶

有時唔洗返工出街見到呢d學生妹，好眉好貌但好撚大臭汗味

痴撚線 點解可以仲着冷衫...我背心出街已經1分鐘出曬汗

女人構造你識對奶咩

學生妹呀
好掛住做學生妹嘅日子

點解呢個年頭都重有學生妹冷衫遮胸

依個年代仲有人夏天著冷衫 痴撚線

熱到咁, 好大汗味

廢老冇讀過書

學生妹腳嗰種淡香真係唔講得笑

根本就係跟風，又話怕醜收埋對波，港女幾時有咁怕醜呀，出到去咪又係熱褲低胸

求ig

係街都成日見女人入面著背心
外面加件外套，件背心露出黎又遮返住
又要著得少又要驚比人睇
不過唔多覺佢地會有汗
相反自己短衫短褲個背脊濕哂

好多男既都著 話好睇d

On9港女咁多年都仲係戒唔到大熱天時著冷衫呢個mk習慣

廿度鬆啲都得，宜家着真係癡撚線

香港人係求死, 唔係求生

咁都好正常

為左遮住唔攝恤衫 反判形象黎

咁撚熱一間踢踢下波中暑又用鳩納稅人啲錢

分分鐘佢地阿媽當年都係咁著
佢地啲阿媽好多80後啦

幾時會上A1頭條
港女夏天著冷衫中暑死亡

唔流汗先勁 我行一陣都落雨咁

我覺得而家學生妹都open左好多，少左好多著冷衫，十幾年前果陣多數都會著

遮肥手臂啊

勁靚！

阿叔個樣幾似Flea(rhcp)

以前讀中學都係咁，女仔有8成人係長期著住冷衫
認真問，點解會長期著冷衫？

公司有女37度著2件短袖加一件長袖衫
可能佢地身體差

個學生妹真係好靚
好想瘋狂索佢件冷衫

條女話噴水
個男記者好似好興奮

好正

中間條女

ig

Push

而家仲係夏天著冷衫個d 多數都係band 1學校個堆黎
band 3個d MK而家已經唔會著

噴水？點噴水呀

呢啲清純feel一定係處

屌又係
以前中學件冷衫真係萬能
咩時候都着
返到屋企一除先發現成身濕哂

學生妹著冷衫唔一定係掩飾身材有好多人係因為有皮膚問題or有病先要去到咁撚熱都要著冷 好撚慘架衫

利申我就係其中一個

冷衫學生妹一定焗到好大陣味

都唔係好靚，成班未見過學生妹咁

乜野皮膚病會叫你大熱天時焗自己
我濕疹都唔會理人點睇照樣透氣通風

黑冷衫

阿叔成個告東尼咁款

咁先正
奶佢啲臭汗
啜佢隻臭腳同臭狐

港女一身臭狐就係咁樣嚟!

上面啲巴打真係好似前世未見過女咁喎

80,90年代已經係咁,唔知咩心態

港女最叻

一上巴士小巴

就熄Q晒啲冷氣

你死佢都未死啦,霎戇!

驚俾人笑波大彈bra帶

以前屌過條女又係咁夏天著冷衫，個加拿大好有羶味

臭狐係跟你一世...好心港女咪再自閉!

痴線

港女抗熱好比消防佬

冷衫正常熱住唔係拮肉又痕架咩

室內有冷氣又唔同。室外都著就真係 自己睇見都覺得有少少中暑

呢條女嘅技術 全能到仆街

你講到10個學生妹9個都因為皮膚問題or有病先著冷衫咁

通常肥婆著冷衫要遮肥肉 其實係遮唔到

其實佢無講錯
紫外線咁猛仲去晒太陽 踢波 好易有皮膚癌
利申 醫療行業

究竟d人係咪有病
點解可以咁都唔覺熱?

可能啱啱出冷氣地方未除啫
之前中學會覺得件校服加冷衫好似好睇啲
不過而家咁撚熱不了

瘦妹著ok,

肥婆著真係嘔心，一定成浸豬臭味

伊斯蘭教咩

中學女神34D 成日唔著冷衫，個個仔都睇對波

笑死

d女學生不嬲夏天冷衫冬天短裙

衝呀

真係弱智

屌你

係囉
咁焗法仲多皮膚病

頂你個肺, 俾你講一講又覺得幾似

成日見到啲學生 廿尻三十度仲著住冷衫

真係痴線

其實有部分係因為覺得校服樣衰而著冷衫

個阿叔幾靚仔
講真

有知識你就知

有啲男嘅都著 cls

我果時中學件夏季校裙又白又透,囡囡一出汗變透身裙 ,所以有部份選擇着冷衫(包括少部分男仔)

agger

好撚on9嘅心態
大個咗就話點解我平胸

攝住真係好撚柒
又唔係靚cutting靚配色

大熱天時熄冷氣果D都痴撚線

冬天就著迷你短裙
夏天就著長袖冷衫
cls

想食

ig在哪兒

成班垃圾痴漢

佢唔流汗果下又真係吹班學生妹唔漲

成個山狗咁既樣喎

無撚聊 個個都咁著啦 因為唔靚而著冷衫虐待自己真係無謂

有冇人改西伯利亞人潮文, 改做香港人, 廿幾度都著羽絨, 25度著皮褸, 30度著外套

35度學生妹著冷衫

呢個年代似係冇波先要著
有個啲仲唔係咁post上ig曬咩

我中學時代真係唔多女仔夏天著冷衫

咁呢啲係戇鳩保守教育問題

男人老狗都要著
最鐘意見人背脊濕哂一野拍落去

個學生妹咁撚正既

又好似係喎 而家嘅風向係笑人冇波

我F.2串9個女仔有臭孤味 係勁大汗味
自始佢就冇著冷衫

淒涼佬

想睇記者T shirt濕透圖

夏天唔怕熱
冬天照著裙/短褲
邊撚到有得輸

學生妹驚俾人睇蝕對波仔嘛

咪撚柒啦，尼幾日有寒冷天氣警告

咁冬天游水嗰個呀叔夏天都游緊水，夏天踢波嗰個冬天都踢緊波。你講到啲呀叔冬天特登走去游水夏天又走去踢波咁

fiona好撚正!!!!!!!好想奶晒佢全身d臭汗

由我呀媽個年代到依家今時今日都係咁

幾撚低質既五毛先咁講

屌打9成落妝港女啦

原來山狗係咁靚女
咁多連登仔話想食

曬到好痛
著冷衫唔洗曬得咁辛苦

咁耐都未有ig?

室外著

痴鳩線

37度著冷衫

ig呢

港男把口幾撚衰 搞到d學生妹怕撚左

咁既天氣仲著冷衫，扺你有皮膚病啦柒頭